其實秘魯果班係咪手足嚟

佢哋依家想返嚟？ 我哋應唔應該比佢哋返？

返到嚟會唔會返嚟播毒

手足